David fincher the game 定 panic room?

the game
panic room

我揀panic room , the game個ending.........好...........wtf

the room好睇啲

一定係The game
panic room普通料

但係個ending咁喎

panic room +1
不能說的秘密ZOOM入個琴度我諗都有搵Panic room zoom入鎖作參考
當年好創新

the game去到拎槍都好睇,係個ENDING...

兩套個人覺得都係普通料